比人含緊個陣最想聽到條女講咩

留名學野

毒撚最忌FF

好大，好硬

含住點講野?

都唔好含既,人地dorothy條仔jason仲好含過你

你條撚好撚臭呀。

快啲射曬入我個口度
係咪好爽？

你條女含緊撚仲講到野

你都幾幼下喎

唔使講嘢 最緊要係含個陣對眼要望住我
俾到一種祟拜同被征服嘅feel條仔=perfect

洗乜講野，含到雪雪聲都夠爽皮

雪 雪 雪

烏烏烏 雪雪 烏烏烏

含得舒唔舒服

point已中

含唔晒呀

「原來你基架？屌你唔好哂我時間，你繼續搵男人含啦」

含緊仲講到野

你果支一定係牙籤嚟啦

叫佢含快d啦